{
    "users": [
        {
            "id": 0,
            "nmec": null,
            "start_year": null,
            "end_year": null,
            "sex": null,
            "parent": null,
            "name": ""
        },
        {
            "id": 1,
            "nmec": null,
            "start_year": 8,
            "end_year": 12,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Diogo Paiva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "nmec": null,
            "start_year": 8,
            "end_year": 12,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Marco Miranda",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Joana Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 12,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4,
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Rita Jesus",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 5,
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Joana Coelho",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 6,
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Jo\u00e3o Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 7,
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Filipe Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8,
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Daniel Rodrigues",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 9,
            "nmec": 59791,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Pedro Neves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 10,
            "nmec": 60151,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "F\u00e1bio Almeida",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 11,
            "nmec": 60890,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Carlos Pacheco",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 12,
            "nmec": 60729,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "S\u00e9rgio Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 13,
            "nmec": null,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Marcos Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 14,
            "nmec": null,
            "start_year": 10,
            "end_year": 12,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Diogo Ramos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 15,
            "nmec": 65726,
            "start_year": 11,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Emanuel Laranjo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 16,
            "nmec": 64770,
            "start_year": 11,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Guilherme Moura",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 17,
            "nmec": 65256,
            "start_year": 11,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Lu\u00eds Filipe Santos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 18,
            "nmec": 67448,
            "start_year": 11,
            "end_year": 15,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Ana Ortega",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 19,
            "nmec": 65791,
            "start_year": 11,
            "end_year": 13,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Andreia Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20,
            "nmec": 81963,
            "start_year": 11,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 21,
            "nmec": 69988,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Alex Santos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 22,
            "nmec": 67840,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Rafael Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa, Rela\u00e7\u00f5es Externas e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": null,
                    "name": "CS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 23,
            "nmec": 68661,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Jo\u00e3o Alegria",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 24,
            "nmec": 70066,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Jo\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o Freitas",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 25,
            "nmec": 72978,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Lu\u00eds Oliveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 26,
            "nmec": 68761,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Gon\u00e7alo Mac\u00e1rio",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 27,
            "nmec": 68304,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Sara Fur\u00e3o",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 28,
            "nmec": 72757,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Filipa Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 29,
            "nmec": 68729,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Rita Portas",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 30,
            "nmec": 68281,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Maxlaine Moreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 31,
            "nmec": 73156,
            "start_year": 12,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Bruno Pinto",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 32,
            "nmec": 68484,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Miguel Antunes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 33,
            "nmec": 67828,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Catarina Vinagre",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 34,
            "nmec": 72059,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 22,
            "name": "Bruno Barbosa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 35,
            "nmec": 72982,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "David Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 36,
            "nmec": 72403,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "F",
            "parent": 30,
            "name": "Mimi Cunha",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 37,
            "nmec": 73941,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Pedro Matos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 38,
            "nmec": 72219,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "David Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 39,
            "nmec": 73241,
            "start_year": 13,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "B\u00e1rbara Jael",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 40,
            "nmec": 76724,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 22,
            "name": "Paulo Seixas",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 41,
            "nmec": 76747,
            "start_year": 14,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": 23,
            "name": "Pedro Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 42,
            "nmec": 76368,
            "start_year": 14,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": 9,
            "name": "Jo\u00e3o Pa\u00fal",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 43,
            "nmec": 76604,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 9,
            "name": "In\u00eas Correia",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenadora"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 44,
            "nmec": 76501,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 24,
            "name": "Andreia Machado",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 45,
            "nmec": 76341,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 24,
            "name": "Daniel Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 46,
            "nmec": 76609,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 26,
            "name": "Andr\u00e9 Moleirinho",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 47,
            "nmec": 77091,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 27,
            "name": "Francisco Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 48,
            "nmec": 76610,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 27,
            "name": "Hugo Pintor",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 49,
            "nmec": 76667,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Marco Ventura",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 50,
            "nmec": 79663,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": 34,
            "name": "Andreia Patroc\u00ednio",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF",
                    "role": "Varina"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 51,
            "nmec": 80038,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": 34,
            "name": "Carolina Albuquerque",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 52,
            "nmec": 80390,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 21,
            "name": "Jo\u00e3o Artur Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 53,
            "nmec": 80041,
            "start_year": 15,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": 15,
            "name": "Jo\u00e3o Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 54,
            "nmec": 79923,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 15,
            "name": "Jo\u00e3o Magalh\u00e3es",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 55,
            "nmec": 79901,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 15,
            "name": "Jos\u00e9 Moreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 56,
            "nmec": 80069,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 35,
            "name": "Daniel Gon\u00e7alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 57,
            "nmec": 80870,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 34,
            "name": "Ant\u00f3nio Castanheira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 58,
            "nmec": 79900,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 36,
            "name": "Fred Av\u00f3",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 59,
            "nmec": 79958,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 36,
            "name": "Nuno Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 60,
            "nmec": 80246,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 21,
            "name": "Diogo Jorge Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 61,
            "nmec": 79930,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 21,
            "name": "Jo\u00e3o Soares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 62,
            "nmec": 79962,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Carlos Soares",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem "
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 63,
            "nmec": 79997,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 16,
            "name": "Tiago Cardoso",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 64,
            "nmec": 80298,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 16,
            "name": "Saveliy Ivanov",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 65,
            "nmec": 79957,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 16,
            "name": "Miguel Sim\u00f5es",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 66,
            "nmec": 80149,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 38,
            "name": "Daniel Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 67,
            "nmec": 81882,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 38,
            "name": "David Fernandes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 68,
            "nmec": 80308,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 38,
            "name": "Manuel Felizardo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 69,
            "nmec": 80049,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 39,
            "name": "Ana Filipa Almeida",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 70,
            "nmec": 80013,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 42,
            "name": "Dimitri Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 71,
            "nmec": 80050,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 25,
            "name": "Salom\u00e9 Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 72,
            "nmec": 80228,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": 29,
            "name": "Diego Trovisco",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 73,
            "nmec": 78444,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 17,
            "name": "Nuno Matamba",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 74,
            "nmec": 79994,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 17,
            "name": "Gon\u00e7alo Almeida",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CS"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CS"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "ST",
                    "role": "Mestre Escriv\u00e3o"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 75,
            "nmec": 81859,
            "start_year": 15,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": 17,
            "name": "Bruno Alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 76,
            "nmec": 80365,
            "start_year": 15,
            "end_year": 15,
            "sex": "F",
            "parent": 28,
            "name": "Rita Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 77,
            "nmec": 80081,
            "start_year": 15,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": 46,
            "name": "F\u00e1bio Rog\u00e3o",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 78,
            "nmec": 78191,
            "start_year": 16,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": 63,
            "name": "Isaac dos Anjos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 79,
            "nmec": 84802,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 45,
            "name": "Francisco Silveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 80,
            "nmec": 84904,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 50,
            "name": "Sandra Andrade",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 81,
            "nmec": 84732,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 34,
            "name": "Jo\u00e3o Ab\u00edlio Rodrigues",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 82,
            "nmec": 85132,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 34,
            "name": "Sim\u00e3o Arrais",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 83,
            "nmec": 84781,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 34,
            "name": "Mariana Sequeira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 84,
            "nmec": 86044,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 36,
            "name": "Rafaela Vieira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 85,
            "nmec": 85084,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 36,
            "name": "Carolina Marques",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 86,
            "nmec": 84793,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 36,
            "name": "Daniel Nunes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 87,
            "nmec": 84735,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 21,
            "name": "Pedro Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Suplente do CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 88,
            "nmec": 85122,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 21,
            "name": "Filipe Pires",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 89,
            "nmec": 84711,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 37,
            "name": "Catarina Xavier",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 90,
            "nmec": 84798,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Pedro Fajardo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 91,
            "nmec": 84796,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Vitor Fajardo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 92,
            "nmec": 84759,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Rafael Batista",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 93,
            "nmec": 84986,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Pedro Matos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 94,
            "nmec": 84811,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 16,
            "name": "Andr\u00e9 Gomes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 95,
            "nmec": 85002,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 16,
            "name": "Lu\u00eds Cardoso",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 96,
            "nmec": 84921,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 39,
            "name": "Rafael Direito",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 97,
            "nmec": 85044,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 42,
            "name": "Lu\u00eds Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 98,
            "nmec": 84702,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 42,
            "name": "Lu\u00eds Pais Alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 99,
            "nmec": 84899,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 63,
            "name": "Ricardo Castor",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 100,
            "nmec": 85113,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": 62,
            "name": "Cl\u00e1udio Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 101,
            "nmec": 84746,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 87,
            "name": "Rafael Teixeira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 102,
            "nmec": 89334,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 51,
            "name": "Andr\u00e9 Alves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 103,
            "nmec": 88751,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 50,
            "name": "Andr\u00e9 Gual",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 104,
            "nmec": 90451,
            "start_year": 17,
            "end_year": 21,
            "sex": "F",
            "parent": 51,
            "name": "Carina Neves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 105,
            "nmec": 88837,
            "start_year": 17,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": 50,
            "name": "Mariana Gameiro",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 106,
            "nmec": 88821,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 50,
            "name": "Pedro Escaleira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Relator"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente do CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 107,
            "nmec": 88886,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 62,
            "name": "Tiago Mendes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 108,
            "nmec": 89016,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 34,
            "name": "Tom\u00e1s Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 109,
            "nmec": 88888,
            "start_year": 17,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": 36,
            "name": "Lu\u00eds Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 110,
            "nmec": 89265,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 36,
            "name": "Diogo Andrade",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 111,
            "nmec": 89296,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Tom\u00e1s Batista",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 112,
            "nmec": 89236,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 37,
            "name": "Jo\u00e3o Dias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 113,
            "nmec": 88830,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": 62,
            "name": "Marta Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 114,
            "nmec": 89059,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 39,
            "name": "Jo\u00e3o Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 115,
            "nmec": 89348,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 39,
            "name": "Diogo Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 116,
            "nmec": 88889,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 23,
            "name": "Rui Melo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 117,
            "nmec": 88887,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": 43,
            "name": "Fl\u00e1via Figueiredo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 118,
            "nmec": 89341,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 74,
            "name": "Daniel Pinto",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 119,
            "nmec": 88808,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 74,
            "name": "Jo\u00e3o Vasconcelos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 120,
            "nmec": 89156,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Pedro Oliveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 121,
            "nmec": 88903,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Jos\u00e9 Vaz",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 122,
            "nmec": 89206,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Jos\u00e9 Frias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 123,
            "nmec": 89069,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 122,
            "name": "Pedro Miguel Marques",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 124,
            "nmec": 89093,
            "start_year": 17,
            "end_year": 21,
            "sex": "F",
            "parent": 62,
            "name": "Alina Yanchuk",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 125,
            "nmec": 89323,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 51,
            "name": "Edgar Morais",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 126,
            "nmec": 88931,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 57,
            "name": "Vasco Ramos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vice-Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 127,
            "nmec": 89337,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Andr\u00e9 Catarino",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 128,
            "nmec": 89331,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Miguel Mota",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 129,
            "nmec": 89066,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Lu\u00eds Fonseca",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 130,
            "nmec": 89022,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 82,
            "name": "Jo\u00e3o Pedro Vasconcelos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 131,
            "nmec": 88831,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 47,
            "name": "Andr\u00e9 Amorim",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 132,
            "nmec": 91268,
            "start_year": 18,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": 50,
            "name": "Abel Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 133,
            "nmec": 93333,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 107,
            "name": "Afonso Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 134,
            "nmec": 93302,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 53,
            "name": "Bruno Bastos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 135,
            "nmec": 93248,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "F",
            "parent": 54,
            "name": "Carolina Ara\u00fajo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 136,
            "nmec": 93015,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 81,
            "name": "Daniel Gomes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Relator"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 137,
            "nmec": 93200,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 55,
            "name": "Diogo Guimar\u00e3es Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 138,
            "nmec": 92963,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 104,
            "name": "Duarte Mort\u00e1gua",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 139,
            "nmec": 93107,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 50,
            "name": "Eduardo Santos",
            "image": "027",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 140,
            "nmec": 92972,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": 51,
            "name": "Gon\u00e7alo Matos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 141,
            "nmec": 93195,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": 81,
            "name": "Hugo Paiva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 142,
            "nmec": 93446,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 50,
            "name": "Leandro Silva",
            "image": "030",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 143,
            "nmec": 93989,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Lu\u00eds Valentim",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 144,
            "nmec": 93430,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 102,
            "name": "M\u00e1rio Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio do CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 145,
            "nmec": 93150,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 79,
            "name": "Pedro Bastos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 146,
            "nmec": 93103,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 51,
            "name": "Pedro Tavares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 147,
            "nmec": 93118,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 54,
            "name": "Ricardo Cruz",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 148,
            "nmec": 92952,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Rui Filipe Fernandes",
            "image": "036",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 149,
            "nmec": 91322,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 84,
            "name": "Isadora Loredo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 150,
            "nmec": 93124,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 54,
            "name": "Afonso Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 151,
            "nmec": 92969,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 54,
            "name": "Diogo Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 152,
            "nmec": 93019,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 96,
            "name": "Lucas Botto",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 153,
            "nmec": 93456,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 96,
            "name": "Tiago Oliveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 154,
            "nmec": 93169,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 96,
            "name": "Margarida Martins",
            "image": "B06",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenadora"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 155,
            "nmec": 93168,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 39,
            "name": "Renan Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 156,
            "nmec": 94521,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": 117,
            "name": "Orlando Macedo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 157,
            "nmec": 95278,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 97,
            "name": "Diogo Cunha",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 158,
            "nmec": 93320,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 97,
            "name": "Maria In\u00eas Rocha",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 159,
            "nmec": 93257,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "F",
            "parent": 97,
            "name": "Mariana Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 160,
            "nmec": 93016,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 97,
            "name": "Anthony Pereira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 161,
            "nmec": 93310,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 74,
            "name": "Gon\u00e7alo Pereira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 162,
            "nmec": 93127,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 86,
            "name": "Diogo Moreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 163,
            "nmec": 93346,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 100,
            "name": "Alexandra Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 164,
            "nmec": 93078,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 100,
            "name": "Jo\u00e3o Soares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 165,
            "nmec": 93080,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 100,
            "name": "Dinis Cruz",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 166,
            "nmec": 93367,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 79,
            "name": "Rafael Batista",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 167,
            "nmec": 93221,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 79,
            "name": "Pedro Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 168,
            "nmec": 98470,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Artur Rom\u00e3o",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 169,
            "nmec": 98629,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 108,
            "name": "Marta Fradique",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 170,
            "nmec": 98515,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 51,
            "name": "Vicente Costa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 171,
            "nmec": 98513,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 109,
            "name": "Eva Bartolomeu",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 172,
            "nmec": 98474,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 54,
            "name": "Jo\u00e3o Reis",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 173,
            "nmec": 98323,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 84,
            "name": "Raquel Ferreira",
            "image": "A66"
        },
        {
            "id": 174,
            "nmec": 97953,
            "start_year": 19,
            "end_year": 21,
            "sex": "F",
            "parent": 84,
            "name": "Andreia Portela",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 175,
            "nmec": 98546,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 84,
            "name": "Patr\u00edcia Dias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 176,
            "nmec": 98498,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 145,
            "name": "Dani Figueiredo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 177,
            "nmec": 98521,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Lu\u00eds Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 178,
            "nmec": 98008,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 104,
            "name": "Gon\u00e7alo Leal Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 179,
            "nmec": 97484,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 104,
            "name": "Pedro Monteiro",
            "image": "A72"
        },
        {
            "id": 180,
            "nmec": 98396,
            "start_year": 19,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": 70,
            "name": "Vitor Francisco Dias",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 181,
            "nmec": 98390,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 62,
            "name": "Mariana Rosa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 182,
            "nmec": 98495,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 104,
            "name": "Andr\u00e9 Freixo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 183,
            "nmec": 98039,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 52,
            "name": "Daniela Dias",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 184,
            "nmec": 97631,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Nuno Fahla",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 185,
            "nmec": 98452,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Dinis Lei",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 186,
            "nmec": 98430,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 52,
            "name": "Paulo Pereira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Secc\u00e7\u00e3o Desportiva"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Secc\u00e7\u00e3o Desportiva"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 187,
            "nmec": 98119,
            "start_year": 19,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": 111,
            "name": "F\u00e1bio Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 188,
            "nmec": 97689,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 111,
            "name": "Luca Pereira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 189,
            "nmec": 98491,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 113,
            "name": "Pedro Sobral",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 190,
            "nmec": 98388,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 113,
            "name": "Ricardo Rodriguez",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 191,
            "nmec": 98597,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 107,
            "name": "Z\u00e9 Pedro Trigo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio do CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 192,
            "nmec": 98083,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Filipe Seabra Gon\u00e7alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 193,
            "nmec": 97636,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Vasco Regal Sousa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 194,
            "nmec": 98155,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Jo\u00e3o Borges",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 195,
            "nmec": 97673,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 67,
            "name": "Pedro Duarte",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 196,
            "nmec": 97880,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 115,
            "name": "Camila Fonseca",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 197,
            "nmec": 98292,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 115,
            "name": "Catarina Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 198,
            "nmec": 98607,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 107,
            "name": "Diana Siso",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Suplente do CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 199,
            "nmec": 98599,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 124,
            "name": "Miguel Ferreira",
            "image": "B30",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 200,
            "nmec": 93343,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 107,
            "name": "Isabel Ros\u00e1rio",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 201,
            "nmec": 98380,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 126,
            "name": "Renato Dias",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Secc\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 202,
            "nmec": 98679,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 109,
            "name": "Jo\u00e3o Bernardo",
            "image": "B41"
        },
        {
            "id": 203,
            "nmec": 98595,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 109,
            "name": "Diogo Cruz",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 204,
            "nmec": 97787,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 0,
            "name": "Vicente Barros",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 205,
            "nmec": 103600,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 189,
            "name": "Guilherme Antunes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 206,
            "nmec": 103696,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 204,
            "name": "Catarina Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 207,
            "nmec": 103415,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 187,
            "name": "Jo\u00e3o Sousa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 208,
            "nmec": 103730,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 186,
            "name": "Jo\u00e3o Morais",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 209,
            "nmec": 103182,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 171,
            "name": "Jo\u00e3o Matos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 210,
            "nmec": 103341,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 186,
            "name": "Jo\u00e3o Almeida Matos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 211,
            "nmec": 102534,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 145,
            "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 212,
            "nmec": 104142,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 186,
            "name": "Tiago Sora",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 213,
            "nmec": 103426,
            "start_year": 20,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Jo\u00e3o Campos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 214,
            "nmec": 103300,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Tom\u00e1s Almeida",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 215,
            "nmec": 103234,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Paulo Pinto",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da AGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 216,
            "nmec": 102491,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 104,
            "name": "Raquel Paradinha",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 217,
            "nmec": 102383,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 104,
            "name": "V\u00e2nia Morais",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 218,
            "nmec": 104333,
            "start_year": 20,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": 104,
            "name": "Andr\u00e9 Francisco",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 219,
            "nmec": 103935,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 148,
            "name": "Jos\u00e9 Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 220,
            "nmec": 102432,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 184,
            "name": "Pedro Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 221,
            "nmec": 103070,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 215,
            "name": "Eduardo Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 222,
            "nmec": 107489,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 179,
            "name": "Alexandre Cotorobai",
            "image": "040"
        },
        {
            "id": 223,
            "nmec": 105937,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 183,
            "name": "B\u00e1rbara Galiza",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 224,
            "nmec": 108536,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 182,
            "name": "Cristiano Nicolau",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 225,
            "nmec": 107603,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Daniel Madureira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 226,
            "nmec": 110183,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 109,
            "name": "David Sanches",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 227,
            "nmec": 107457,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 142,
            "name": "Diana Miranda",
            "image": "045"
        },
        {
            "id": 228,
            "nmec": 108712,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 169,
            "name": "Diogo Falc\u00e3o",
            "image": "046"
        },
        {
            "id": 229,
            "nmec": 108902,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 176,
            "name": "Diogo Almeida",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 230,
            "nmec": 107647,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 54,
            "name": "Diogo Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 231,
            "nmec": 107359,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 172,
            "name": "Duarte Cruz",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 232,
            "nmec": 107876,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 169,
            "name": "Gabriel Teixeira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 233,
            "nmec": 108133,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 181,
            "name": "Gon\u00e7alo Sousa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 234,
            "nmec": 107853,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 191,
            "name": "Gon\u00e7alo Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 235,
            "nmec": 108215,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 192,
            "name": "Hugo Correia",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 236,
            "nmec": 104429,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 178,
            "name": "Joana Gomes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 237,
            "nmec": 107403,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 148,
            "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 238,
            "nmec": 109089,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 192,
            "name": "Joaquim Rosa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 239,
            "nmec": 108840,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 142,
            "name": "Jos\u00e9 Gameiro",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 240,
            "nmec": 107188,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 180,
            "name": "Jos\u00e9 Pedro Mendes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 241,
            "nmec": 108713,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 139,
            "name": "Liliana Ribeiro",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vice-Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 242,
            "nmec": 107658,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 178,
            "name": "Rafaela Abrunhosa",
            "image": "058",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 243,
            "nmec": 108067,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 172,
            "name": "Mariana Perna",
            "image": "059",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 244,
            "nmec": 107826,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 181,
            "name": "Marta In\u00e1cio",
            "image": "060",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 245,
            "nmec": 108193,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 181,
            "name": "Matilde Teixeira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 246,
            "nmec": 107463,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 191,
            "name": "Pedro Rei",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 247,
            "nmec": 107476,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 54,
            "name": "Rafael Vila\u00e7a",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 248,
            "nmec": 105925,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Rafael Kauati",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 249,
            "nmec": 107340,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 190,
            "name": "Rafael Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 250,
            "nmec": 108782,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 172,
            "name": "Rafaela Dias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 251,
            "nmec": 107298,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 299,
            "name": "Rodrigo Azevedo",
            "image": "",
            "patrao": "X00"
        },
        {
            "id": 252,
            "nmec": 107634,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 190,
            "name": "Rodrigo Gra\u00e7a",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 253,
            "nmec": 108969,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 177,
            "name": "Rodrigo Aguiar",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 254,
            "nmec": 108307,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 178,
            "name": "Tiago Gomes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 255,
            "nmec": 109018,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 184,
            "name": "Tom\u00e1s Victal",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 256,
            "nmec": 108624,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 191,
            "name": "Tom\u00e1s Matos",
            "image": "071"
        },
        {
            "id": 257,
            "nmec": 108130,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Vasco Vouzela",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 258,
            "nmec": 107323,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 171,
            "name": "Vasco Faria",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 259,
            "nmec": 107186,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 145,
            "name": "Vitor Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 260,
            "nmec": 108796,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 192,
            "name": "Sara Almeida",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 261,
            "nmec": 107548,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 171,
            "name": "Lia Cardoso",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 262,
            "nmec": 113655,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 123,
            "name": "Abel Teixeira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 263,
            "nmec": 113480,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 192,
            "name": "Afonso Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 264,
            "nmec": 114220,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 172,
            "name": "Ana Rita",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 265,
            "nmec": 113962,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 136,
            "name": "Andr\u00e9 Alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 266,
            "nmec": 113613,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 194,
            "name": "Andr\u00e9 Dora",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 267,
            "nmec": 114622,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 194,
            "name": "Ant\u00f3nio Alberto",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 268,
            "nmec": 114246,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 181,
            "name": "Carolina Prata",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 269,
            "nmec": 113475,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 244,
            "name": "Carolina Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 270,
            "nmec": 113384,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 123,
            "name": "Danilo Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 271,
            "nmec": 112714,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 145,
            "name": "Diogo Costa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 272,
            "nmec": 114137,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 186,
            "name": "Diogo Fernandes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 273,
            "nmec": 114640,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 193,
            "name": "Filipe Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 274,
            "nmec": 112841,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 168,
            "name": "Francisca Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 275,
            "nmec": 113786,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 190,
            "name": "Gabriel Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 276,
            "nmec": 113207,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 172,
            "name": "Guilherme Amaral",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 277,
            "nmec": 113968,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 139,
            "name": "Guilherme Rosa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 278,
            "nmec": 112957,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 109,
            "name": "Guilherme Mesquita",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 279,
            "nmec": 113585,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 194,
            "name": "Henrique Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 280,
            "nmec": 114588,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 204,
            "name": "Henrique Teixeira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 281,
            "nmec": 113889,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 300,
            "name": "Hugo Castro",
            "image": "",
            "patrao": "MS DEP 79647"
        },
        {
            "id": 282,
            "nmec": 113402,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 192,
            "name": "Hugo Ribeiro",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 283,
            "nmec": 113532,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 300,
            "name": "Igor Coelho",
            "image": "",
            "patrao": "MS DEP 79647"
        },
        {
            "id": 284,
            "nmec": 113920,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 204,
            "name": "Jo\u00e3o Rold\u00e3o",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 285,
            "nmec": 113780,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 186,
            "name": "Jo\u00e3o Varela",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 286,
            "nmec": 113144,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 190,
            "name": "Jo\u00e3o Viegas",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 287,
            "nmec": 113713,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 142,
            "name": "Jo\u00e3o Capucho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 288,
            "nmec": 113482,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 203,
            "name": "Jo\u00e3o Neto",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 289,
            "nmec": 114321,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 194,
            "name": "Jos\u00e9 Marques",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 290,
            "nmec": 113403,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 186,
            "name": "Jos\u00e9 Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 291,
            "nmec": 113534,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 139,
            "name": "Maria Linhares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 292,
            "nmec": 114614,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 172,
            "name": "Martim Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 293,
            "nmec": 113736,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 243,
            "name": "Raquel Vinagre",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 294,
            "nmec": 114129,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": 172,
            "name": "Regina Tavares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 295,
            "nmec": 113765,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 109,
            "name": "Rui Machado",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 296,
            "nmec": 112665,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 181,
            "name": "Tom\u00e1s Br\u00e1s",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 297,
            "nmec": 112981,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 123,
            "name": "Tom\u00e1s Fernandes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 298,
            "nmec": 114478,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": 192,
            "name": "Zakhar Kruptsala",
            "image": ""
        },
        {
            "id": 299,
            "nmec": 99619,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Raquel Santos",
            "image": "",
            "course": "from ESSUA"
        },
        {
            "id": 300,
            "nmec": null,
            "sex": "F",
            "parent": 0,
            "name": "Moitinho",
            "image": "",
            "course": null,
            "organizations": [
                {
                    "year": 23,
                    "name": "ST",
                    "role": "Mestre do Salgado"
                }
            ]
        }
    ]
}