{
    "users": [
        {
            "id": "000",
            "nmec": null,
            "start_year": null,
            "end_year": null,
            "sex": null,
            "parent": null,
            "name": ""
        },
        {
            "id": "J19",
            "nmec": null,
            "start_year": 8,
            "end_year": 12,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Diogo Paiva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J20",
            "nmec": null,
            "start_year": 8,
            "end_year": 12,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Marco Miranda",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J12",
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Joana Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 12,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J13",
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Rita Jesus",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J15",
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Joana Coelho",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J16",
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Jo\u00e3o Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J17",
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Filipe Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J18",
            "nmec": null,
            "start_year": 9,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Daniel Rodrigues",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A41",
            "nmec": 59791,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Pedro Neves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J05",
            "nmec": 60151,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "F\u00e1bio Almeida",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J06",
            "nmec": 60890,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Carlos Pacheco",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J07",
            "nmec": 60729,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "S\u00e9rgio Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J09",
            "nmec": null,
            "start_year": 10,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Marcos Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J14",
            "nmec": null,
            "start_year": 10,
            "end_year": 12,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Diogo Ramos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 12,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A03",
            "nmec": 65726,
            "start_year": 11,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Emanuel Laranjo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A26",
            "nmec": 64770,
            "start_year": 11,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Guilherme Moura",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A57",
            "nmec": 65256,
            "start_year": 11,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Lu\u00eds Filipe Santos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J04",
            "nmec": 67448,
            "start_year": 11,
            "end_year": 15,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Ana Ortega",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J10",
            "nmec": 65791,
            "start_year": 11,
            "end_year": 13,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Andreia Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J11",
            "nmec": 81963,
            "start_year": 11,
            "end_year": 13,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "002",
            "nmec": 69988,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Alex Santos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A01",
            "nmec": 67840,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Rafael Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa, Rela\u00e7\u00f5es Externas e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": null,
                    "name": "CS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A36",
            "nmec": 68661,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Jo\u00e3o Alegria",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A47",
            "nmec": 70066,
            "start_year": 12,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Jo\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o Freitas",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A50",
            "nmec": 72978,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Lu\u00eds Oliveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A52",
            "nmec": 68761,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Gon\u00e7alo Mac\u00e1rio",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A53",
            "nmec": 68304,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Sara Fur\u00e3o",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A54",
            "nmec": 72757,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Filipa Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A55",
            "nmec": 68729,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Rita Portas",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "C02",
            "nmec": 68281,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Maxlaine Moreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J02",
            "nmec": 73156,
            "start_year": 12,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Bruno Pinto",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J03",
            "nmec": 68484,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Miguel Antunes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J08",
            "nmec": 67828,
            "start_year": 12,
            "end_year": 14,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Catarina Vinagre",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "003",
            "nmec": 72059,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A01",
            "name": "Bruno Barbosa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A04",
            "nmec": 72982,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "David Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A09",
            "nmec": 72403,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "F",
            "parent": "C02",
            "name": "Mimi Cunha",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A19",
            "nmec": 73941,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Pedro Matos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A32",
            "nmec": 72219,
            "start_year": 13,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "David Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A38",
            "nmec": 73241,
            "start_year": 13,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "B\u00e1rbara Jael",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 13,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A02",
            "nmec": 76724,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A01",
            "name": "Paulo Seixas",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A37",
            "nmec": 76747,
            "start_year": 14,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": "A36",
            "name": "Pedro Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A42",
            "nmec": 76368,
            "start_year": 14,
            "end_year": 16,
            "sex": "M",
            "parent": "A41",
            "name": "Jo\u00e3o Pa\u00fal",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A43",
            "nmec": 76604,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "A41",
            "name": "In\u00eas Correia",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenadora"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A48",
            "nmec": 76501,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "A47",
            "name": "Andreia Machado",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A49",
            "nmec": 76341,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A47",
            "name": "Daniel Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A91",
            "nmec": 76609,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A52",
            "name": "Andr\u00e9 Moleirinho",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 14,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 15,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A92",
            "nmec": 77091,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A53",
            "name": "Francisco Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A93",
            "nmec": 76610,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A53",
            "name": "Hugo Pintor",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 15,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "J01",
            "nmec": 76667,
            "start_year": 14,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Marco Ventura",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "004",
            "nmec": 79663,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": "003",
            "name": "Andreia Patroc\u00ednio",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF",
                    "role": "Varina"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "005",
            "nmec": 80038,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": "003",
            "name": "Carolina Albuquerque",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "006",
            "nmec": 80390,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "002",
            "name": "Jo\u00e3o Artur Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "007",
            "nmec": 80041,
            "start_year": 15,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": "A03",
            "name": "Jo\u00e3o Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "008",
            "nmec": 79923,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A03",
            "name": "Jo\u00e3o Magalh\u00e3es",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "009",
            "nmec": 79901,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A03",
            "name": "Jos\u00e9 Moreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A05",
            "nmec": 80069,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A04",
            "name": "Daniel Gon\u00e7alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A06",
            "nmec": 80870,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "003",
            "name": "Ant\u00f3nio Castanheira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A10",
            "nmec": 79900,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A09",
            "name": "Fred Av\u00f3",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A11",
            "nmec": 79958,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A09",
            "name": "Nuno Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A15",
            "nmec": 80246,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "002",
            "name": "Diogo Jorge Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A16",
            "nmec": 79930,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "002",
            "name": "Jo\u00e3o Soares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A20",
            "nmec": 79962,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Carlos Soares",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem "
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A27",
            "nmec": 79997,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A26",
            "name": "Tiago Cardoso",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A28",
            "nmec": 80298,
            "start_year": 15,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A26",
            "name": "Saveliy Ivanov",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A29",
            "nmec": 79957,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A26",
            "name": "Miguel Sim\u00f5es",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A33",
            "nmec": 80149,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A32",
            "name": "Daniel Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A34",
            "nmec": 81882,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A32",
            "name": "David Fernandes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A35",
            "nmec": 80308,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A32",
            "name": "Manuel Felizardo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A39",
            "nmec": 80049,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A38",
            "name": "Ana Filipa Almeida",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A44",
            "nmec": 80013,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A42",
            "name": "Dimitri Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A51",
            "nmec": 80050,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A50",
            "name": "Salom\u00e9 Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A56",
            "nmec": 80228,
            "start_year": 15,
            "end_year": 17,
            "sex": "M",
            "parent": "A55",
            "name": "Diego Trovisco",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A58",
            "nmec": 78444,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A57",
            "name": "Nuno Matamba",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A59",
            "nmec": 79994,
            "start_year": 15,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A57",
            "name": "Gon\u00e7alo Almeida",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CS"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CS"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "ST",
                    "role": "Mestre Escriv\u00e3o"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A60",
            "nmec": 81859,
            "start_year": 15,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": "A57",
            "name": "Bruno Alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A94",
            "nmec": 80365,
            "start_year": 15,
            "end_year": 15,
            "sex": "F",
            "parent": "A54",
            "name": "Rita Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A95",
            "nmec": 80081,
            "start_year": 15,
            "end_year": 15,
            "sex": "M",
            "parent": "A91",
            "name": "F\u00e1bio Rog\u00e3o",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B52",
            "nmec": 78191,
            "start_year": 16,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": "A27",
            "name": "Isaac dos Anjos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "010",
            "nmec": 84802,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A49",
            "name": "Francisco Silveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "011",
            "nmec": 84904,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "004",
            "name": "Sandra Andrade",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "015",
            "nmec": 84732,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "003",
            "name": "Jo\u00e3o Ab\u00edlio Rodrigues",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A07",
            "nmec": 85132,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "003",
            "name": "Sim\u00e3o Arrais",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A08",
            "nmec": 84781,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "003",
            "name": "Mariana Sequeira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A12",
            "nmec": 86044,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "A09",
            "name": "Rafaela Vieira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A13",
            "nmec": 85084,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "A09",
            "name": "Carolina Marques",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A14",
            "nmec": 84793,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A09",
            "name": "Daniel Nunes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A17",
            "nmec": 84735,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "002",
            "name": "Pedro Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Suplente do CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A18",
            "nmec": 85122,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "002",
            "name": "Filipe Pires",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A21",
            "nmec": 84711,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A19",
            "name": "Catarina Xavier",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A22",
            "nmec": 84798,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Pedro Fajardo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A23",
            "nmec": 84796,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Vitor Fajardo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A24",
            "nmec": 84759,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Rafael Batista",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A25",
            "nmec": 84986,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Pedro Matos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 16,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A30",
            "nmec": 84811,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A26",
            "name": "Andr\u00e9 Gomes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A31",
            "nmec": 85002,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A26",
            "name": "Lu\u00eds Cardoso",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A40",
            "nmec": 84921,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A38",
            "name": "Rafael Direito",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A45",
            "nmec": 85044,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A42",
            "name": "Lu\u00eds Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A46",
            "nmec": 84702,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A42",
            "name": "Lu\u00eds Pais Alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B26",
            "nmec": 84899,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A27",
            "name": "Ricardo Castor",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B47",
            "nmec": 85113,
            "start_year": 16,
            "end_year": 18,
            "sex": "M",
            "parent": "A20",
            "name": "Cl\u00e1udio Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B48",
            "nmec": 84746,
            "start_year": 16,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A17",
            "name": "Rafael Teixeira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenador"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "012",
            "nmec": 89334,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "005",
            "name": "Andr\u00e9 Alves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "013",
            "nmec": 88751,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "004",
            "name": "Andr\u00e9 Gual",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "014",
            "nmec": 90451,
            "start_year": 17,
            "end_year": 21,
            "sex": "F",
            "parent": "005",
            "name": "Carina Neves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "016",
            "nmec": 88837,
            "start_year": 17,
            "end_year": 18,
            "sex": "F",
            "parent": "004",
            "name": "Mariana Gameiro",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "017",
            "nmec": 88821,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "004",
            "name": "Pedro Escaleira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Relator"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente do CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "018",
            "nmec": 88886,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A20",
            "name": "Tiago Mendes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "019",
            "nmec": 89016,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "003",
            "name": "Tom\u00e1s Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A63",
            "nmec": 88888,
            "start_year": 17,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": "A09",
            "name": "Lu\u00eds Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A64",
            "nmec": 89265,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A09",
            "name": "Diogo Andrade",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A83",
            "nmec": 89296,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Tom\u00e1s Batista",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A84",
            "nmec": 89236,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A19",
            "name": "Jo\u00e3o Dias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A85",
            "nmec": 88830,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": "A20",
            "name": "Marta Ferreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 17,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica e Desportiva"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B07",
            "nmec": 89059,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A38",
            "name": "Jo\u00e3o Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B08",
            "nmec": 89348,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A38",
            "name": "Diogo Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B12",
            "nmec": 88889,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A36",
            "name": "Rui Melo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B13",
            "nmec": 88887,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "F",
            "parent": "A43",
            "name": "Fl\u00e1via Figueiredo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B19",
            "nmec": 89341,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A59",
            "name": "Daniel Pinto",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B20",
            "nmec": 88808,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A59",
            "name": "Jo\u00e3o Vasconcelos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o Interna e Merchandising"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B22",
            "nmec": 89156,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Pedro Oliveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B23",
            "nmec": 88903,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Jos\u00e9 Vaz",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B24",
            "nmec": 89206,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Jos\u00e9 Frias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B25",
            "nmec": 89069,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B24",
            "name": "Pedro Miguel Marques",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B27",
            "nmec": 89093,
            "start_year": 17,
            "end_year": 21,
            "sex": "F",
            "parent": "A20",
            "name": "Alina Yanchuk",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B34",
            "nmec": 89323,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "005",
            "name": "Edgar Morais",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B38",
            "nmec": 88931,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A06",
            "name": "Vasco Ramos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vice-Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B43",
            "nmec": 89337,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Andr\u00e9 Catarino",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B44",
            "nmec": 89331,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Miguel Mota",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B45",
            "nmec": 89066,
            "start_year": 17,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Lu\u00eds Fonseca",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "D01",
            "nmec": 89022,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A07",
            "name": "Jo\u00e3o Pedro Vasconcelos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "D02",
            "nmec": 88831,
            "start_year": 17,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "A92",
            "name": "Andr\u00e9 Amorim",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "020",
            "nmec": 91268,
            "start_year": 18,
            "end_year": 19,
            "sex": "M",
            "parent": "004",
            "name": "Abel Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "021",
            "nmec": 93333,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "018",
            "name": "Afonso Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "022",
            "nmec": 93302,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "007",
            "name": "Bruno Bastos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "023",
            "nmec": 93248,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "F",
            "parent": "008",
            "name": "Carolina Ara\u00fajo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "024",
            "nmec": 93015,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "015",
            "name": "Daniel Gomes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Relator"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "025",
            "nmec": 93200,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "009",
            "name": "Diogo Guimar\u00e3es Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "026",
            "nmec": 92963,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "014",
            "name": "Duarte Mort\u00e1gua",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "027",
            "nmec": 93107,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "004",
            "name": "Eduardo Santos",
            "image": "027",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF",
                    "role": "Mestre de Curso"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "028",
            "nmec": 92972,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": "005",
            "name": "Gon\u00e7alo Matos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "029",
            "nmec": 93195,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": "015",
            "name": "Hugo Paiva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3cica e Social"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "030",
            "nmec": 93446,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "004",
            "name": "Leandro Silva",
            "image": "030",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Administrativa"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "031",
            "nmec": 93989,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Lu\u00eds Valentim",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "032",
            "nmec": 93430,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "012",
            "name": "M\u00e1rio Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio do CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "033",
            "nmec": 93150,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "010",
            "name": "Pedro Bastos",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "034",
            "nmec": 93103,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "005",
            "name": "Pedro Tavares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "035",
            "nmec": 93118,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "008",
            "name": "Ricardo Cruz",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "036",
            "nmec": 92952,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Rui Filipe Fernandes",
            "image": "036",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A65",
            "nmec": 91322,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A12",
            "name": "Isadora Loredo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B01",
            "nmec": 93124,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "008",
            "name": "Afonso Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B02",
            "nmec": 92969,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "008",
            "name": "Diogo Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B04",
            "nmec": 93019,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A40",
            "name": "Lucas Botto",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B05",
            "nmec": 93456,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A40",
            "name": "Tiago Oliveira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B06",
            "nmec": 93169,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A40",
            "name": "Margarida Martins",
            "image": "B06",
            "organizations": [
                {
                    "year": 18,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 18,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Coordenadora"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B09",
            "nmec": 93168,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A38",
            "name": "Renan Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B14",
            "nmec": 94521,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": "B13",
            "name": "Orlando Macedo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B15",
            "nmec": 95278,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A45",
            "name": "Diogo Cunha",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B16",
            "nmec": 93320,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A45",
            "name": "Maria In\u00eas Rocha",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B17",
            "nmec": 93257,
            "start_year": 18,
            "end_year": 20,
            "sex": "F",
            "parent": "A45",
            "name": "Mariana Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B18",
            "nmec": 93016,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A45",
            "name": "Anthony Pereira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B21",
            "nmec": 93310,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A59",
            "name": "Gon\u00e7alo Pereira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B40",
            "nmec": 93127,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A14",
            "name": "Diogo Moreira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B49",
            "nmec": 93346,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B47",
            "name": "Alexandra Carvalho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B50",
            "nmec": 93078,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B47",
            "name": "Jo\u00e3o Soares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B51",
            "nmec": 93080,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B47",
            "name": "Dinis Cruz",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "D03",
            "nmec": 93367,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "010",
            "name": "Rafael Batista",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "D04",
            "nmec": 93221,
            "start_year": 18,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "010",
            "name": "Pedro Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "037",
            "nmec": 98470,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Artur Rom\u00e3o",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "038",
            "nmec": 98629,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "019",
            "name": "Marta Fradique",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "039",
            "nmec": 98515,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "005",
            "name": "Vicente Costa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "082",
            "nmec": 98513,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A63",
            "name": "Eva Bartolomeu",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A61",
            "nmec": 98474,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "008",
            "name": "Jo\u00e3o Reis",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A66",
            "nmec": 98323,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A12",
            "name": "Raquel Ferreira",
            "image": "A66"
        },
        {
            "id": "A67",
            "nmec": 97953,
            "start_year": 19,
            "end_year": 21,
            "sex": "F",
            "parent": "A12",
            "name": "Andreia Portela",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A68",
            "nmec": 98546,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A12",
            "name": "Patr\u00edcia Dias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A69",
            "nmec": 98498,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "033",
            "name": "Dani Figueiredo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A70",
            "nmec": 98521,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Lu\u00eds Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A71",
            "nmec": 98008,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "014",
            "name": "Gon\u00e7alo Leal Silva",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A72",
            "nmec": 97484,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "014",
            "name": "Pedro Monteiro",
            "image": "A72"
        },
        {
            "id": "A73",
            "nmec": 98396,
            "start_year": 19,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": "A44",
            "name": "Vitor Francisco Dias",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A75",
            "nmec": 98390,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A20",
            "name": "Mariana Rosa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A76",
            "nmec": 98495,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "014",
            "name": "Andr\u00e9 Freixo",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A77",
            "nmec": 98039,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "006",
            "name": "Daniela Dias",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A78",
            "nmec": 97631,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Nuno Fahla",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A79",
            "nmec": 98452,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Dinis Lei",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A80",
            "nmec": 98430,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "006",
            "name": "Paulo Pereira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Secc\u00e7\u00e3o Desportiva"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Secc\u00e7\u00e3o Desportiva"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A81",
            "nmec": 98119,
            "start_year": 19,
            "end_year": 21,
            "sex": "M",
            "parent": "A83",
            "name": "F\u00e1bio Martins",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A82",
            "nmec": 97689,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A83",
            "name": "Luca Pereira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A86",
            "nmec": 98491,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A85",
            "name": "Pedro Sobral",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A87",
            "nmec": 98388,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A85",
            "name": "Ricardo Rodriguez",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A89",
            "nmec": 98597,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "018",
            "name": "Z\u00e9 Pedro Trigo",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio do CF"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A96",
            "nmec": 98083,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Filipe Seabra Gon\u00e7alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A97",
            "nmec": 97636,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Vasco Regal Sousa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A98",
            "nmec": 98155,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Jo\u00e3o Borges",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A99",
            "nmec": 97673,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A34",
            "name": "Pedro Duarte",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B10",
            "nmec": 97880,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "B08",
            "name": "Camila Fonseca",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B11",
            "nmec": 98292,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "B08",
            "name": "Catarina Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B28",
            "nmec": 98607,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "018",
            "name": "Diana Siso",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Suplente do CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B30",
            "nmec": 98599,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B27",
            "name": "Miguel Ferreira",
            "image": "B30",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B29",
            "nmec": 93343,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "018",
            "name": "Isabel Ros\u00e1rio",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B39",
            "nmec": 98380,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B38",
            "name": "Renato Dias",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 19,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Secc\u00e7\u00e3o Desportiva"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B41",
            "nmec": 98679,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A63",
            "name": "Jo\u00e3o Bernardo",
            "image": "B41"
        },
        {
            "id": "B42",
            "nmec": 98595,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A63",
            "name": "Diogo Cruz",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "083",
            "nmec": 97787,
            "start_year": 19,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "000",
            "name": "Vicente Barros",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica e Social"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "075",
            "nmec": 103600,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A86",
            "name": "Guilherme Antunes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "076",
            "nmec": 103696,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "083",
            "name": "Catarina Costa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "077",
            "nmec": 103415,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A81",
            "name": "Jo\u00e3o Sousa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "Z77",
            "nmec": 103730,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A80",
            "name": "Jo\u00e3o Morais",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "078",
            "nmec": 103182,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "082",
            "name": "Jo\u00e3o Matos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "079",
            "nmec": 103341,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A80",
            "name": "Jo\u00e3o Almeida Matos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "080",
            "nmec": 102534,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "033",
            "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 20,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "081",
            "nmec": 104142,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A80",
            "name": "Tiago Sora",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da AGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B31",
            "nmec": 103426,
            "start_year": 20,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Jo\u00e3o Campos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B32",
            "nmec": 103300,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Tom\u00e1s Almeida",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vogal"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B33",
            "nmec": 103234,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Paulo Pinto",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da AGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B35",
            "nmec": 102491,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "014",
            "name": "Raquel Paradinha",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "B36",
            "nmec": 102383,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "014",
            "name": "V\u00e2nia Morais",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B37",
            "nmec": 104333,
            "start_year": 20,
            "end_year": 20,
            "sex": "M",
            "parent": "014",
            "name": "Andr\u00e9 Francisco",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B46",
            "nmec": 103935,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "036",
            "name": "Jos\u00e9 Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "062",
            "nmec": 102432,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A78",
            "name": "Pedro Rodrigues",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "111",
            "nmec": 103070,
            "start_year": 20,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B33",
            "name": "Eduardo Lopes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "040",
            "nmec": 107489,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A72",
            "name": "Alexandre Cotorobai",
            "image": "040"
        },
        {
            "id": "041",
            "nmec": 105937,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A77",
            "name": "B\u00e1rbara Galiza",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "042",
            "nmec": 108536,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A76",
            "name": "Cristiano Nicolau",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "043",
            "nmec": 107603,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Daniel Madureira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "044",
            "nmec": 110183,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A63",
            "name": "David Sanches",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "045",
            "nmec": 107457,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "030",
            "name": "Diana Miranda",
            "image": "045"
        },
        {
            "id": "046",
            "nmec": 108712,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "038",
            "name": "Diogo Falc\u00e3o",
            "image": "046"
        },
        {
            "id": "047",
            "nmec": 108902,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A69",
            "name": "Diogo Almeida",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "C01",
            "nmec": 107647,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "008",
            "name": "Diogo Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "048",
            "nmec": 107359,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A61",
            "name": "Duarte Cruz",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "049",
            "nmec": 107876,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "038",
            "name": "Gabriel Teixeira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "050",
            "nmec": 108133,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A75",
            "name": "Gon\u00e7alo Sousa",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Secret\u00e1rio"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "051",
            "nmec": 107853,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A89",
            "name": "Gon\u00e7alo Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "052",
            "nmec": 108215,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A96",
            "name": "Hugo Correia",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Desportiva"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "053",
            "nmec": 104429,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A71",
            "name": "Joana Gomes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "054",
            "nmec": 107403,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "036",
            "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "055",
            "nmec": 109089,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A96",
            "name": "Joaquim Rosa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "056",
            "nmec": 108840,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "030",
            "name": "Jos\u00e9 Gameiro",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A74",
            "nmec": 107188,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A73",
            "name": "Jos\u00e9 Pedro Mendes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "057",
            "nmec": 108713,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "027",
            "name": "Liliana Ribeiro",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "AETTUA",
                    "role": "Vice-Presidente"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "058",
            "nmec": 107658,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A71",
            "name": "Rafaela Abrunhosa",
            "image": "058",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "059",
            "nmec": 108067,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A61",
            "name": "Mariana Perna",
            "image": "059",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "060",
            "nmec": 107826,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A75",
            "name": "Marta In\u00e1cio",
            "image": "060",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "CF"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "061",
            "nmec": 108193,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A75",
            "name": "Matilde Teixeira",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Respons\u00e1vel Financeiro"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "A90",
            "nmec": 107463,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A89",
            "name": "Pedro Rei",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Vogal da Sec\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "063",
            "nmec": 107476,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "008",
            "name": "Rafael Vila\u00e7a",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "064",
            "nmec": 105925,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Rafael Kauati",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "A88",
            "nmec": 107340,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A87",
            "name": "Rafael Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "065",
            "nmec": 108782,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A61",
            "name": "Rafaela Dias",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "066",
            "nmec": 107298,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "X00",
            "name": "Rodrigo Azevedo",
            "image": "",
            "patrao": "X00"
        },
        {
            "id": "067",
            "nmec": 107634,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A87",
            "name": "Rodrigo Gra\u00e7a",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "068",
            "nmec": 108969,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A70",
            "name": "Rodrigo Aguiar",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "069",
            "nmec": 108307,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A71",
            "name": "Tiago Gomes",
            "image": "",
            "organizations": [
                {
                    "year": 21,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Secret\u00e1ri@ da Mesa da RGM"
                },
                {
                    "year": 22,
                    "name": "NEI",
                    "role": "Presidente da Mesa da RGM"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "070",
            "nmec": 109018,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A78",
            "name": "Tom\u00e1s Victal",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "071",
            "nmec": 108624,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A89",
            "name": "Tom\u00e1s Matos",
            "image": "071"
        },
        {
            "id": "072",
            "nmec": 108130,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Vasco Vouzela",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "073",
            "nmec": 107323,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "082",
            "name": "Vasco Faria",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "074",
            "nmec": 107186,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "033",
            "name": "Vitor Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "B03",
            "nmec": 108796,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A96",
            "name": "Sara Almeida",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "137",
            "nmec": 107548,
            "start_year": 21,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "082",
            "name": "Lia Cardoso",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "100",
            "nmec": 113655,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B25",
            "name": "Abel Teixeira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "101",
            "nmec": 113480,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A96",
            "name": "Afonso Ferreira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "102",
            "nmec": 114220,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A61",
            "name": "Ana Rita",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "103",
            "nmec": 113962,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "024",
            "name": "Andr\u00e9 Alves",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "104",
            "nmec": 113613,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A98",
            "name": "Andr\u00e9 Dora",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "105",
            "nmec": 114622,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A98",
            "name": "Ant\u00f3nio Alberto",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "106",
            "nmec": 114246,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A75",
            "name": "Carolina Prata",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "107",
            "nmec": 113475,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "060",
            "name": "Carolina Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "108",
            "nmec": 113384,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B25",
            "name": "Danilo Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "109",
            "nmec": 112714,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "033",
            "name": "Diogo Costa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "110",
            "nmec": 114137,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A80",
            "name": "Diogo Fernandes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "112",
            "nmec": 114640,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A97",
            "name": "Filipe Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "113",
            "nmec": 112841,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "037",
            "name": "Francisca Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "114",
            "nmec": 113786,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A87",
            "name": "Gabriel Silva",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "115",
            "nmec": 113207,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A61",
            "name": "Guilherme Amaral",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "116",
            "nmec": 113968,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "027",
            "name": "Guilherme Rosa",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "117",
            "nmec": 112957,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A63",
            "name": "Guilherme Mesquita",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "118",
            "nmec": 113585,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A98",
            "name": "Henrique Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "119",
            "nmec": 114588,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "083",
            "name": "Henrique Teixeira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "120",
            "nmec": 113889,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "X01",
            "name": "Hugo Castro",
            "image": "",
            "patrao": "MS DEP 79647"
        },
        {
            "id": "121",
            "nmec": 113402,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A96",
            "name": "Hugo Ribeiro",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "122",
            "nmec": 113532,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "X01",
            "name": "Igor Coelho",
            "image": "",
            "patrao": "MS DEP 79647"
        },
        {
            "id": "123",
            "nmec": 113920,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "083",
            "name": "Jo\u00e3o Rold\u00e3o",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "124",
            "nmec": 113780,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A80",
            "name": "Jo\u00e3o Varela",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "125",
            "nmec": 113144,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A87",
            "name": "Jo\u00e3o Viegas",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "126",
            "nmec": 113713,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "030",
            "name": "Jo\u00e3o Capucho",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "127",
            "nmec": 113482,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B42",
            "name": "Jo\u00e3o Neto",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "128",
            "nmec": 114321,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A98",
            "name": "Jos\u00e9 Marques",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "129",
            "nmec": 113403,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A80",
            "name": "Jos\u00e9 Oliveira",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "130",
            "nmec": 113534,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "027",
            "name": "Maria Linhares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "131",
            "nmec": 114614,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A61",
            "name": "Martim Santos",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "132",
            "nmec": 113736,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "059",
            "name": "Raquel Vinagre",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "133",
            "nmec": 114129,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "F",
            "parent": "A61",
            "name": "Regina Tavares",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "134",
            "nmec": 113765,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A63",
            "name": "Rui Machado",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "135",
            "nmec": 112665,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A75",
            "name": "Tom\u00e1s Br\u00e1s",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "136",
            "nmec": 112981,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "B25",
            "name": "Tom\u00e1s Fernandes",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "138",
            "nmec": 114478,
            "start_year": 22,
            "end_year": null,
            "sex": "M",
            "parent": "A96",
            "name": "Zakhar Kruptsala",
            "image": ""
        },
        {
            "id": "X00",
            "nmec": 99619,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Raquel Santos",
            "image": "",
            "course": "from ESSUA"
        },
        {
            "id": "X01",
            "nmec": null,
            "sex": "F",
            "parent": "000",
            "name": "Moitinho",
            "image": "",
            "course": null,
            "organizations": [
                {
                    "year": 23,
                    "name": "ST",
                    "role": "Mestre do Salgado"
                }
            ]
        }
    ]
}